%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{\textsc{DM2} --- Erreurs}

\begin{document}

\section{Analyse de copies}


\begin{frame}[plain]
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=.9\paperheight]{dm2-erreur1}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{exercice}
    Résoudre $x^2\left( x-2 \right)\geq0$.
  \end{exercice}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=.9\paperheight]{dm2-erreur2}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
\end{frame}

\begin{frame}
  Compléter :
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\textwidth}
      \begin{center}
      \begin{tikzpicture}
        \tkzTabInit[lgt=3,espcl=3]
        {$x$ /1,
          $x\mapsto x$ /1,
          $x\mapsto x^2$ /1,
          $x\mapsto \frac{x}{x^2}$ /1
        }
        {$0$,$+\infty$}
      \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \end{column}
    \begin{column}{.5\textwidth}
      \begin{center}
      \begin{tikzpicture}
        \tkzTabInit[lgt=3,espcl=3]
        {$x$ /1,
          $x\mapsto x$ /1,
          $x\mapsto -x^2$ /1,
          $x\mapsto \frac{x}{-x^2}$ /1
        }
        {$-\infty$, 0}
      \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=.9\paperwidth]{dm2-erreur3}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \vspace*{\stretch{1}}
  \begin{center}
    \includegraphics[height=.9\paperheight]{dm2-erreur4}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{1}}
\end{frame}

\end{document}
